律政司未能出席加拿大國慶宴會全場歡呼

本來鄭若樺今晚要去加拿大國慶宴會，主持講完： " Owing to unforseen circumstances, Ms Teresa Cheng the Secretary for Justice is unable to join us this evening" 後，之後全場歡呼

去片：

Owing to "unforseen circumstances," #HongKong's justice chief Teresa Cheng did not attend a scheduled Canada Day event on Thur, hours after her office was besieged by hundreds of #notochinaextradition protesters.

Justice Dept. staff were sent home during the afternoon.

好！！！！

過街老鼠

咁去左邊呀，好擔心佢

即係仲響律政入面呀？

圍到佢大波變細波 飲自己啲奶維生

鬼佬都唔歡迎佢

(頭先新聞仲影佢佢架 SJ 牌公家車，仲喺拍喺度舊 CGO 戈水)

主人家都唔歡迎妳

柒出國際

無知一問
點解佢地會咁開心

鬼佬都贊好

事實證明鄭若驊呢d妖孽會危害香港， 妨礙發展一帶一路。

人如其名

唔知佢本人睇到咩感受

O Canada

恥與為伍

佢老公係加拿大人？

在場鬼佬個樣開心到

Del咗?

Push

推

You see see you

Hey..Yeah..Woo~!

全世界拍手

YES!!!!!!

我都想歡呼

因為
Consul-General Jeff Nankivell thanks attendees at a #CanadaDay event for their support in seeking the release of Michael Spavor & Michael Kovrig, both of whom have been arbitrarily detained in #China for over 6 months.

睇到啊
mobile twitter 有時怪怪地
都唔得嘅，試下呢條 link:

個個打曬飛機
如果唔鐘意佢都唔會請啦

抵死

笑撚死

抵死啦柒頭

屌你老味

俾面佢only

共享中國人榮譽

㭍出國際

原來自膠只睇住標題睇漏左內文

南亞巴

外交禮節黎，外交活動會請特首，唔得閒就三司是但一個

美國獨立日、法國巴士底日慶祝就黎到，自己諗

不過法國係陳茂波，是但啦佢就

飛機文

抵啦

今次算唔算小勝

真係慘去唔到個宴會竟然全場拍手叫好
做人做到咁

班鬼佬笑笑口拍掌

過街老鼠
走啦你屌你老母

柒到仆街

到底有幾人黑人憎先會令到呢班有學識既鬼佬都拍手歡呼

好擔心佢比班共狗官同習大大倫姦揸波

抵撚死

國慶宴會就開心野
有人托屎踩場你都火

有親戚係現場 笑到傻咗

要黑人憎到咩地步 先會見唔到你係有掌聲

抱歉，我只睇咗條 clip
斷章最義咗 ..... 領事之前講呢段？

希望有片睇 應該笑到仆街

嘩
即係真係聽到佢唔黎就歡呼拍掌？？

無得唔請
因為賓客list係去到某官位自動寄

例如港共都寄信比名譽領事,雖然大把人永遠唔見人

係

呢件都算垃圾，做人肉佈景都唔交足戲
有咩事就龜縮，放大假，外遊

禁入條link咪有

其實佢去到都係俾人串嘅

有現場 source cross check就好
無謂令大家空歡喜

Yeah. Wooo

Yeah!!!

抵呀

又係鄰國陀衰家
抵啦

外國人都唔妥佢

the Secretary for Justice
arhahahaha!

真係唔明鬼佬會唔會歡呼咁誇 佢地又唔係香港人 理解唔到佢地點解興奮到咁

加拿大好波

自己國家國慶都無面出席

有料反駁lor社會垃圾

真心笑咗

聽撚到其他人點講未啊
戇鳩仔

sorry 自膠

快啲取消佢加拿大戶籍

衝出香港
7出國際

熱烈地彈琴熱烈地唱

yeah

推！！！

取消護藉！！！

fb 冇見post！！ 傳開去！！

喂屌駛唔駛講到咁生動，好撚嘔心呀

Yeah

我聽到都開心 何況要對住佢食飯嘅人

有掌聲姐
邊度全場吹大咗

...有畫面

我想嘔呀。jpg

屌

遺臭萬年啦死臭閪

屌好正

聽聞好似捽緊碟

好

呢位ching好風趣wo

呢啲咪叫神憎鬼厭

Let's give her a walk of shame in Central

神憎鬼厭最佳示例。

佢隨時可取得加籍
別國內政

坐住左個腦？

第一次見guest出席唔到,但d人咁撚開心

人禽之别

香港高官變過街老鼠

收嗲啦

大佬 咁撚重口味？

lm watch later

你都係翻去打飛機喇

兩個加拿大人好似冇哂消息

有無人send比佢睇下

笑死

你真係好無知

照你咁講
各國（中美）領導人點解有機會會面

呢d高官活係自己既世界
佢唔會覺得傷心架
佢只會痴去d阿諛奉承既人度聽自己想聽既野
可憐蟲是也

push

SHAME!

係你逼我㗎

抵L死

估唔到犯眾憎到呢個地步

今日有個比利時仔問我知唔知警狗果兩個鬼頭的野
派落香港的人共同話題就係香港事

班洋人對香港政府認識一定高過bk c9

班鬼佬分分鐘識得佢個加籍老公真人

注定一世留大灣區生活

有咩好打飛機 人地請得佢就即係歡迎佢啦 我地要令到國際冇人再歡迎佢先夠

好羞辱啊我頂笑死我啦

你真係人如其名

reddit?

速龍贏冠軍之後就係今日

李家超柒d

支共夾左幾個加拿大公民

pish

唔小心負評左 sor

大快人心咪依d

走啦，唔想搞大件事呀～走之前，撤控放人，bye

獨立日好似係林鄭

今個evening係good evening

條巨乳婆原來真係係入面

正

重點係全場歡呼～～～

oooh.....啪啪啪....yeah

好撚柒呀屌你老母
好撚想播比條大波妹睇

加拿大華人唔係親中狗嚟咩
仲係度拍手,等睇俾共產黨拉返集中營

笑死 係咪驚天開眼要佢客死異鄉 所以驚到摺埋？

7月4，好近

諗住拎律政司個頭銜 周圍耀武揚威
點知原來佢唔到 成班仲開心
佢咪慢慢拎卡片黎打飛機囉 全香港都知你係過街老鼠咋

舊年林鄭去咗獨立日reception

鄭弱華
Btw啊弱華 你個名算唔算辱華 會唔會畀人清算架

正呀屌你

唔好意思 借位宣傳
28、29同71都有活動

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

28號 1900立法會煲底
29號 1000中環碼頭
7月1號 0630 洋紫荊廣場
1430 民陣遊行

請佢等於鍾意佢

你真係唔係扮架喎

純粹官方場合再唔鍾意都要請下嘅

準備收皮啦大波樺
共享大灣區榮耀
加拿大護照沒收
資產凍結